Práctica 1->>Se han modificado las cabeceras de los ficheros .cpp y se ha creado este archivo dónde se almacenan las modificaciones realizadas.
Práctica 2->> Se han introducido las modificaciones pertinentes sobre el código del videojuego.
